立場新聞記者喺禮賓府想check黑警委任證，黑警重施故技：我可以證明佢係警察

群眾開始嗌「香港警察，知法犯法」

警犬冇委任証只係普通犬隻

警察點解次次都咁柒

全個警隊得1哥有委任證就夠la

稍為有腦（不論學歷）嘅人都唔會選擇做有牌爛仔，臭罌出臭草

屌，齋吹水當證明

無帶身分證 我可以證明佢係香港市民

去花墟買扎臭草個朵隨時香過黑警

委任證就係警察既 "身份證"
事實上巿民提出要求，連軍裝警務人員都要出示委任證
警察無委任證 就係一個普通人

我知我錯焦點...

我想話立場記者把聲真係好好J

但係失左蹤喎

Push

冇委任證就只係路人一個，冇權力執法，好大分別架

左手邊條友呀，起佢底啦

最奇怪：

1.咁多人居然有人零零舍知佢係犬！！
2.咁亂返工，鳩吹入唔到點解唔打電話？？
3. 返犬工帶咁多工具又保鮮紙？？少林足球整車佬呀？？

冇委任證，冒警！

正呀
以後可以唔駛帶身份証
車牌都唔駛

又黎著背心就係警察

唔係咩你證唔證明，而係我而家要投訴你，麻煩你講比我知你叫咩名同埋咩職級。

警察都係公務員，所有公務員喺前線比市民問姓名同職級要求作出投訴既時候都要照比，唔通警察可以例外?

嘩屌，咁咪好危險，一陣比暴徒著左件警察背心就走嚟話要拉我點算

正

唔係普通人黎 冒警好撚大罪

推

冇委任證都大搖大擺好似好威咁
行得正企得正點解唔戴

屌...連登都知尻噏，咩圖都無，講咩都多尻餘
班狗佢地話係就係，任佢講

有冇片

我有身份證 我可以証明你都係香港人

有冇議員係附近幫到手？

咁係咪我講句可以證明你係漢奸就可以打鳩你

大眾針對緊呢個問題
政府班狗官都就呢件事開左幾個會
但係呢把下級犬都堅持唔帶
後面一定有大粒野support on99
成個香港政府乃至犬都好撚可恥

[香港公安陷家鏟啦

痴撚線. 做野唔洗帶證????
咁豬都做得啦

依家警權真係大到傻撚咗
成班毅俊仔意為自己好撚正義，好撚勁咁
其實只係一大班爛仔，裝備撚
係到蝦蝦霸霸
冇文化，冇學識
EQ低，IQ仲低
所以話好人好者真係唔好做警察

立場新聞記者好嘢

問心無愧怕乜嘢出示委任證？

我會想問
你話你可以証明佢係警犬，咁你 up 唔 up 倒佢警員編號？

咁有記者證又可以證明其他人係記者？

班警察仲停留响自己世界, 唔會進化

食屎喇撚樣

我可以証明你老母比狗屌生你出黎

係咪可以報狗有人冒狗?

有人證明到 唔代表佢唔需要出示
2回事黎

話而家要投訴佢，叫佢俾UI
佢一定要出示委任證

其實點解唔show?真係唔明

冇囉

鬥氣 威
我係唔拎 你咬我食?

山頂多人？

洗撚一哥咩
林鄭一個夠晒照啦

點可以證明佢地唔係cosplay警察?

立場記者真係好高汁

唔係身有屎又怕咩出示委任證？

立場姐姐
尋晚立場哥哥都好聽

群眾：我哋可以證明佢係罪犯

成個過程要拍低，然後send 去公務員事務局跟進

又有人想冒警？

點解唔打999話有人冒警同埋持有槍械
call一隊飛虎隊？

記者姐姐把聲好好聽

報警話有人冒警有冇用？ 有冇巴打試過分享下

好野、渣車唔洗再帶證

佢搞鳩你，你都有方法搞鳩返佢

屌佢老母 銀行counter都要擺個名喺枱面啦 警察連編號都唔洗

屌，對住議員都可以咁厚面皮，對住普通市民仲囂
雖然我知報警話佢冒警都係冇撚用架啦，不過至少都想搞鳩返佢

點解講到而家咁中件事 仲可以唔肯拎證出黎咁on9

因為冇人制裁到佢地

如果打佢一拳, 會被告襲警? 但佢又冇委任證

因為無佢符

這是正式錄用的警察嗎?

我有香港身份證 所以我可以證明所有人都係香港人
on撚99

有把口就任佢講

狗改不了吃屎

試下攝埋去,問下：咁我呢？

畀錯左負皮
自膠

理論上唔會 但會俾人告普通襲擊
但當佢地扑9你理論上可以反抗並制服

我曹達華最有資格證明佢係于素秋

立場姐姐

其實你唔打佢 佢都會打你 然後告你襲警

黑警

應該可以直接制服佢，佢有機會冒警

但好多仲係"皇家"時代過檔來既

證明

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

佢地以為自己係英女皇呀？
大支野到全世界護照都經佢手，你質疑佢等於質疑全世界護照

無帶身份證出街, 隔離個個證明我係香港人又得唔得吖??